有無絲打去過dermes

我唔知開係咩台所以開左係到
有無絲打去過dermes脫毛
本人係學生黎 無錢再加佢d plan
自此就對我態度開始差
約時間去做都唔應機 所謂既唔應機係由九月尾問完我幾時得 問左日期 然後我問時間佢就唔應 直到呢家都未應
其間我搵左佢3次 都係唔應
各位絲打我應該點做 因為我見人地講話佢地唔會理d投訴
有無絲打都好似我咁

Send email 畀消委會

我都有join 就快做第二次 唔知遲下會點
你有無試過直接打去鋪頭約？

我係同治療師約架喎
我個治療師好好 知我係學生冇hard sell我
仲俾advice 我
不過應該唔係個個都咁好

我係旺角個間 個女仔都係好nice 你呢？

果間野咁貴 d錢比曬代言都去做
仲要唔係新機

咁我試下打去約啦 因為我由第一次到呢家佢都係whatsapp搵我約

會唔會你個治療師已經冇做

我都係旺角個間 係好nice 好好人